［練畫畫］入黎留低張圖

想練下畫畫速度
留張圖俾我 我會努力畫

屌你老母留名

一黎就咁難

有冇圖

淨係畫個細路就得

一黎就咁難 [/quote]

我盡力

我畫的
留名睇醜化

綠帽

小妹不才 剩係畫部分先得唔得

你畫得好靚呀

如果係你女神嘅 畫成咁唔好意思